血庫存量嚴重短缺 紅會明起送「萬用掛袋」籲市民捐血

【星島日報報道】香港紅十字會輸血服務中心呼籲所有合資格市民立即前往捐血，特別是B+和O+血型人士，現時血庫存量已達至嚴重短缺的警戒水平。中心呼籲更多市民捐血，以盡快補充血庫供應。

中心懇請市民伸出援手前來捐血，期望未來數日每天有最少1100人前來捐血。為答謝所有捐血人士，明日（20日）至下月2日期間，成功捐血人士將獲贈「紅噹噹萬用掛袋」，送完即止。

中心表示，年齡介乎16至60歲（符合特定條件人士可捐血至70歲），體重逾41公斤的健康人士均可加入捐捐血者的行列。18歲或以上的男士及女士可分別每隔75日及105日捐血一次；16至17歲的青少年則每隔150日可捐血一次。

點解要比血支那狗同廢老

我O+

唔撚捐呀

不了
我啲血係比香港人用

關你撚事 受惠嘅都唔會係大家

受惠嘅係班仆街新移民、廢老

要返工，不了

叫班廢中捐血俾啲廢老啦

不讓座、不捐血、不買旗

用血用得最多嘅人就係支那人同廢老
大家應該堅持唔好捐

做咩咁快又庫存緊張
利申 暑假捐完

ab+

好忙 不了

就係要話比仆街政府知激怒年青人係有代價！

長期煙酒

fatc

廢老 支那狗 不了

捐比d廢老，不了fatc

倒落海都唔益佢

捐畀支那人，不了

O＋

捐血痛，不了

支那咁多人，唔叫支那人捐？

捐血，不了

係人都知d血有毒

解放軍呢？又話佔八成血量？

想要我d血?
搵人斬9我囉

教精你啦，叫d風水佬話有血光之災叫人捐血
咁咪多人捐囉

要溫書，不了

怕血，不了

唔啱用，不了

捐俾廢老，不了

B+

捐血比支那， 不了

想問點先可以捐比香港人
唔想搞到連等血用既香港人都冇血用

呼籲新香港人去捐血，一個新香港人捐一次血，一個本土香港人同樣捐一次！

要留返俾蚊針，不了

屌班大陸人有愛滋架，無撚捐呀求佢地。

就算送萬用春袋都無用架啦

而家係啲人對你根本冇信心

捐完都買唔起樓架啦, 不了

我覺得我呢啲廢青
主動去施捨班咁捱得既老人家
對佢地係一種侮辱

冇午餐肉送，不了

廢青冇資格捐，不了

我去公立醫院探病入電梯全部講煌語，有理由相信D血係捐比的煌虫用

留番打飛機，不了

紅十字會，如果你入黎睇倒嘅話

我捐你老母

一口價
5000蚊 500cc
係就即刻去捐

B+ 捐比支那同廢老？ 不了

O-，不了

廢物九十後怕痛，不了

唔夠血會暈，不了

捐俾香港人用返就無乜所謂

B+ 表示已經戒左捐血

今晩留返俾伯爵吸血 不了

o+
其實我想a型血

廢中廢老
可以迫你接受低薪
可以迫你OT唔俾走冇補水

但廢中廢老
唔可以局你捐血
唔可以迫你讓座

罕有血型 ， 但不了

送呢啲咪考慮下囉

怕痛，不了##fatc

叫偉大特首個女捐d比你囉佢咁鐘意放血

要做運動，不了

送護士

我B+，不了。

點解？

B+ ，已戒捐血

以前好傻好天真，明知有親戚捐血中愛滋都唔理，一心想幫人會捐。宜家？不了。

有冇detail
事後有冇追究？

Never say again

留返個關愛捐血位比廢老捐先##fatc

捐血中愛滋

只可以話係不幸事件，個時仲細。本來唔知，但我夠秤捐血個陣興高采烈咁同親戚講，佢神色好凝重，話唔鼓勵我去捐，都唔想我去，詳情佢唔講。

後來知道係佢個邊親人捐血中愛滋，我都有問有冇賠償，佢答我：有錢又如何？

我明，但我一於少理，因為機率好低⋯
後來我大大下到宜家經歷好多野，於是戒左捐血了。

睇完之後，不不不了

要比蚊吸血，不了

B+

一滴精10滴血，要留返黎射，不了

O+

o+
d血會捐比廢老同支那人 不了

不了

捐血畀支那人同廢老，不了

以前邊會成日短缺
到底依家d血係比邊個用真係可想而知
仆街d都係咁講，捐你老母

第一次聽
針筒唔係一次性，用完就掉既咩？

要做廢青，不了
B+

乜撚野一次性呀

要捐比支那狗？不了

支那狗同廢老收皮啦 唔撚益你地呀

我B+，但不了

叫雞中招扮捐血

垃圾政府睇下香港撕裂成點呀

血都唔撚想捐呀

仆街

會窮 不了

全部野即棄可以點樣中愛滋

捐血送野
不如買血啦我即放

大把新聞la

叫d有錢佬捐

咁就真係要貼啲新聞出嚟睇過啦

狗也不捐
捐血係狗
做人做狗自己簡

所有用具即棄係奶左野後的事

紅會都一樣無公開急救員比傷者反咬的事例

期待廢老仆街死

叫班黑警捐啦，
你當日打學生打示威者咁撚兇狠

你叫佢請d技術好d既姑娘好過啦
下下亂鳩咁桶 桶到你隻手幾廿個窿窿
然後同你講
"哎也你唔好咁緊張先啦 放鬆d！
啦，係咪呢，你條血管傷左啦 唔捐得啦"(仆街咪比你桶傷架囉)

O+，我食米唔夠廢老食鹽多，不了

後生仔女寧願跳樓自殺
都唔做廢中廢老既電池

宜家d廢中真係唔挨得
捐少少血都唔去

以前冇話短缺，梁振英時代就話短缺，多左 d乜嘢要用血，自己分析

抵啦
等你班廢老咁撚爽
日日蛇齋餅

o+
捐你老母

一滴精七滴血 留返打飛機用

除非香港獨立、驅逐大陸狗
否則都係唔會損血

叫啲廢老去捐啦，有萬用掛袋送呀

你唔好鳩up
一陣真係有人報警撚

捐俾支那嘅，不了

O+
不想我的廢青血污染有為老野

M血要唔要

O+表示不了，唔會益廢老同支那人

我O+, 捐唔捐好
求意見

你親戚親叫雞中愛滋搵藉口

有無賠先
有賠即係真係中過

妖，您親戚上青樓瀨左野就話捐血中伏炸？

係真事點解唔搞大佢？
咩有錢又如何？係真事就應得，至少可以享受翻十年八年。

而且好人好姐點會無啦啦驗愛滋？仲要有三個月空窗期，點肯定係捐血先？

叫人唔好捐還唔好捐，唔好亂up好喎？
定係有其他證據？

中國香港紅十字會

捐比支那人，不了

O+

但我倒落廁所都唔撚捐俾你，吹咩

捐就無啦，買都可以諗諗！

係香港無可能
你親戚只係叫雞中左招
Ps Medic

一.叫雞瀨野
二.大陸捐血瀨野
三.等報警撚

香港捐血乜工具都用新開既
點中招呀

O+ , 唔會再捐

捐你老母呀

依家d廢老真係唔捱得，無血之嘛

廢青要讓座，捐完頭暈點算，不了

O+
捐俾廢老，不了

留名

唔捐直到紅十字會公佈運血量去每間公立同私家醫院數目

去公立醫院咪又係捐畀廢老同山港人

我係廢青，不了

等死啦老野

應該試下 捐血送層樓 到時接受捐血果班都嘔返d血出黎

雖然我係中坑, 比蝗用,不了

呼籲人唔好捐血係正確
但唔好用呢種鳩噏方式好無？

要搵工,不了

冷血，我欣賞你

幾好嘅解決辦法，你港共偷晒我哋啲儲備分餅仔，我哋要賣血先攞翻少少本來屬於我哋嘅錢！

怕痛，不了

要返工 不了
叫政府將捐血呢件事有償先啦

我 B+ 比錢我都唔捐

流緊英國血，支那人唔岩用，不了

O+ 給廢老用？ 不了。

麲持有償賣血

支

就黎18歲 5號本來就捐得 但係唔知會唔會用返未夠18個標準搞到下次捐血遲咗所以等我生完日得閒先捐

利申：O+

我係自私撚既血型
同埋又係俾支共人
都係算

啲廢老已經$2 搭車，仲想攞免費血液

捐血。不了

有冇攞上大陸先？

鳩up當秘笈，但有人信你果下先好笑

哩句堅正

就當我鳩噏
距離呢件事已經10年有多
佢係輸血中定捐血中無從考究
我都冇去問清楚 佢個句有錢又如何係好深印象
不過我個陣係有捐血的
又有可能係親戚唔想我捐血先講
一間我搞錯左就柒

宜家戒捐只係唔想幫大陸人
捐唔捐你地自己決定啦

再講一間告我不誠實使用電腦

點鳩up法？願聞其詳

現在的程序當然設計好好
但當時的水平未必

紅會對急救者比人屈咪又扮盲

我想知， 係咪真係賠左
係咪紅十賠

其實正如不嬲私院做錯野都私下賠

呢d野咪比少少錢要你和解同簽保密協議

你無得告的，因為就算因工死亡案例香港垃圾法官都係好輕判
所以十個有十個會選擇要錢

過若干年你再提咪搵打手人格謀殺你

身體唔舒服，不了

返地盤不了

一樣還一樣，你 d 親人經捐血中愛滋係咪向香港發生先，如果呢單野發生向香港係可以好轟動，你幾咁討厭港共政府都唔好拎呢 d 野黎老點人。

香港報工傷制度同中國一樣造假

工廠同上市公司唔比人報工傷

迫上要打卡落鐘先比去

一班造假的扮比人屈

五毛開始恐嚇人

好似意大利咁放一日paid leave,
捐到水浸用掉曬都得

就算只係比香港人
林鄭到時要輸血你又制唔制

法例明文寫的報工傷到現在都有上市公司造假

現在講的係幾十年前，可能捐血站開左無耐的時候，工作流程唔安全好出奇咩

你一心漂白我更加懷疑係真

傻豬黎既 上面班人唔洗賺咩

你問左自由黨未

香港sme話，準時放工香港會陸沉

捐血用新針筒新血袋，邊會感染到啊
btw 一日唔有償賣血一日都唔捐。睇急症又話加價，私家醫院一粒棉花都計錢，點解我仲要免費比血你

香港第一個捐血站係1952開

你覺得當時的血液檢測同工作流程會比現在好？

同你話當年你就講咩新袋

繼續吹

貧血，不了
屌你老母我自己都唔夠血用

O+

如果證明係捐俾真香港人咪捐囉

藍絲死老嘢你都捐？

前幾日第一次捐
我驚真。香港人無血用

嘩好吸引
即刻去捐

識玩一定係去捐左先，一捐完就話咁岩醒起自己食緊抗生素

唔捐

除非證明到血用番俾本地人

要打機，不了

恥笑開始

送錢得唔得

唔公開數據就叫人捐血？免費將香港人血比支那人用？不了

支那狗 廢老 不了

佢親戚唔好意思話自己叫雞中招咋？

賣血收益有冇報稅？
我冇講邊個 咪對號入座

香港已經咁多人 仲救人？不了

唔會好過呢家
但亦絕對唔會衰到有愛滋

捐唔捐血係你自由
但絕對唔好嗡得就嗡

一出事班廢老有輸血優先權,年輕人等下啦

如果係真 就算依加個處理手法唔同左 安全左
都唔應該去支持 依樣唔係一件可以值得原諒既事

其實點解捐血唔可以好似捐精禁有錢收？

哩句係舊登一位巴打講嘅，覺得講得好好所以分享下：

咁耐以黎，聽到依句最哽耳：捐血救人。
Hi Auntie，捐錢都可以救人啦，知唔知幾多人因為無錢買標靶藥而死?
又唔見手持十幾層樓收租既人捐錢?
錢就係你既，血就係大家既，我Hi Auntie啦。

學日本咁送啲ACG掛布，file之類，保證多啲人會去捐

有錢銀瓜葛就會產生市場
個市場濃大就好難監控
到時大家就等食愛滋血

香港想飲多杯美綠都冇

即係唔好唔捐呀？係咪咁？

你鍾意啦
香港有冇話捐血人士可以優先/無償用血

捐你老母咩
除非用我捐既血個陣會比通知我提供比咩人用同埋要得我同意先用
咁我就無償比血你啦
家下拎d血亂鳩咁用
叫d廢中捐啦

最低賤嘅O+路過

以前太幼稚
學校搞親捐血日都會去捐
仲為此走堂
宜家好後悔

不過捐血已經算好
成日條件反射見到啲老人家/細路個樣正正常常 會唔小心讓座/買旗
非曲線 真心想問我係咪已經左膠上腦冇得救

做人有善心唔代表左膠

捐廢青血會污染老野個身體,不了

AB+，捐黎都無咩用

就算有用都唔想俾腥港人用

除左好心做壞事！

仲未肯澄清俾左幾多血大陸, 唔洗旨意我會捐

血就大家用 錢又唔見大家用不了

有冇人組團一齊派傳單呼籲唔好捐

日鳩日都無血

不如share去各大forum叫人唔好捐啦

我0-係咪唔駛捐

支那人都有份用 不了

O+，野蚊，不了

Good idea

比大陸人，不了

唔識驗咗啲血有冇病毒

睇完留言我決定去捐血。

射落海唔益你

想幫啲意外整親要用血嘅人
但係諗到我啲血九成比支那人
同日日條鳩我哋啲後生仔垃圾嘅廢老......

都係不了

一諗起血會捐左俾廢老
而廢老係繁忙時間仲搭地鐵

真係。不了。

同廢老比有幾多個後生仔要入去輸血
仲有私家醫院有錢賺 點解我地要捐血畀班地主？

1萬蚊一次都唔撚捐

廢中廢老可以炒樓 收貴租

但唔可以唔俾我劈炮唔撈

唔想痛不了
支那不了

血可以射落海

拎去整豬血都唔益班廢老啦

捐俾支那狗

不了

好多井底蛙

真心想派傳單

射落牆都唔益你

廢青血無人要

AB+

啲人無血就要我捐比佢，我無錢無樓無希望又邊個捐比我/幫下我？
仲要比班既得利益者鬧做廢青憤青，醫好佢繼續黎剝削我

利申O+ 屋企養緊好多蚊，無能力捐了

要留番啲血比發展商吸，不了

輸血中心好似唔關紅十字會事
HA管

輕輕一推

wfc
香港空氣差唔通屌香港工廠咩

今朝打咗飛機 一滴精等於10滴血 不了

不捐血, 不捐錢, 不讓座

輕輕推

鬼佬應該會捐

吱落廁所，不了

留黎餵蚊

好撚仆街但我鍾意

有幾多係血係送左比大陸?

最近唔捐血 性能力好咗

一諗到啲血攞嚟救班廢老
班老而不都係藍絲反佔中撐689
地鐵連位都冇得坐
就真係要返工 不了

其實好多兒童cancer/血液疾病 需要輸血

要怪就怪班廢老，唔好賴人唔捐喇

怕痛 不了

樓豬，唔好吹水，如果係流，紅十字會告你譭謗你一身蟻

咪係，八十年代有成日話短缺咩？

明明香港人口一路增長，照計捐血人口應該跟住增加至係，新移民又唔撚捐？

你咪叫每日落嚟150隻蝗蟲去捐
記得同佢講血濃於水啊。 屌你老母

更加冇可能捐比D抗癌勇士 ,你以為D抗癌勇士就唔會維穩呀

97 後開始短缺

如果佢肯公佈經常要輸血既年齡層我會考慮下

我都係o+我都唔撚想捐，同大陸人攬炒

而家啲新香港人 一黎到就醫病 啲血就1包 2包 4包咁拎...
咁當然 啲血有expire date既 過左期就唔用得

叫佢地父母組織起黎防止大陸搶血
如果大陸人上大陸賣完血返黎香港又輸返比佢
多多都唔撚夠

捐左畀蚊

香港最需要血嘅係哩班

見到就想即刻去捐

公佈咗都未必係真啦

其實之前紅十話血庫用得最多係香港樹地65歲既廢老身上

新移民自己唔撚捐 反而要我捐返畀佢？ 不了

以前都有捐開血 明知自己會頭暈都捐 依家根本唔值得我咁做